香港係時候對日韓坡封關

日本韓國已經大爆發緊
坡狗情況都唔好得去邊
港豬仲係好撚鐘意去呢啲地方
萬一帶埋毒返嚟就仆街

我地應該要求對日韓坡封關
仲有最重要支那人14日隔離係無撚用
要封撚埋支那關

推
日本防疫鳩做
韓國邪教累事
坡狗相信政府
支那病毒源頭

病毒唔等人 再唔封就香港瀨野

去過呢啲地方都應該要隔離十四日

崇韓/日撚不願面對

其實韓國今日搞到咁香港應該對佢封關

同由支那入香港嘅人一樣
隔離14日係基本

不過你都知所謂居家隔離漏洞多到顛
根本應該封關

係 已經全國都有
唔封關要輸入容乜易

坡仔已受控
無需要封

點會封、到時南韓每日新增條數仲多過中國每日新增數字（官方宣稱），我地政府就大條道理全面對中國開放番所有關口～
拿，南韓仲多新增、我地都冇封，開番比中國都好合理